﻿Для телеграма:
1) Логинимся в телеграме
2) Идем по ссылке https://my.telegram.org/apps 
3) Копируем App api_id и App api_hash в программу

Для киви:
1) Идем по ссылке https://qiwi.com/api и логинимся
2) Нажимаем кнопку "Выпустить новый токен" и копируем токен в программу


